====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ceci nous a amenés à imaginer , et c ' est la deuxième opération , une série d ' opportunités pour la qualification de ces berges , à évaluer les contraintes et à mesurer l ' impact des différentes interventions sur ces séquences établissent une liaison narrative entre la ville , son sound et sa rivière .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

